「IQ題」 邊個最多人憎

答案 黑人

0/9999

乞人憎其實有歇後語，就係非洲和尚--黑人僧

肥絲大隻